[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5698)

Fast

slow

新帖留名

最近做咗燈

透過過往馬會『讓球主和客 』的賠率，預測下次相同賠率的最終勝出結果。如對你有所幫助，歡迎課金支持再支持！

毒撚11

射廿腳一球都入唔到

揾人殺撚咗我啦 91分鐘先入

我個冇入球呀

轉數快維幾耐

波post手足大勝日！

615主？

獨立隊1:2

2.5b

on9波

又miss

客12m miss

仲撚on9

場場下盤 主隊買唔落手

阿甲個球證真係on9架喎 射球12碼搞左分幾鐘
最後補得30秒 食撚埋隻角 搞到輸撚左 仆街

大波上盤開撚硬咩係咁落飛 細波無煩惱 夠膽咪10分鐘入3球爆鳩我 認命

做俾你

幾時先入得馬場食飯

6:15 2.5S練膽

嘩 基爾

屌你老母 漢堡包 臨尾香

屌 黑單又搞到沉船

買左兩場盤都西哂

0:1

假的 網都hi唔到

炸

下盤穩如拉老師

你老母泰華入未

0:1 屌你老母冇轉數快 買得果400

真係場場下盤

0:2

?

169破燈

你老母買第一場下盤半客就5比1
買第2場上盤就入一粒比人給
呢場想買下盤又覺得食唔曬
買個半和全和 就客隊入一粒
屌你老母

主廢到

屌 實斷一關 牛津城搞事

？

上盤瘋

甘就矛左三餐拉麵錢

一球到尾？

細波下盤 夠膽咪連入兩球cup柒我囉

追和俾我輸半啦

大波24

同意，但個勢唔多似

跟左你推

有無8半心水

830 繼續2.5s

但客隊近八場開咗七場大波wo
主隊就三場

波post又個個贏大錢 打爆馬會

仆街又12m

which

迪布尼

missed

皇馬啲魔咒仲纏緊

咁你仲唔買大波

11

Cup佢老母未？
純粹鳩叫
完全無期望

請問老師補時幾多分鐘

仲有幾多分鐘？

1-1

其實miss咗，隊友補入

3

個龍12次saves

可唔可以入多球

屌你老味 日日咁閪多絕殺

連續兩場輸半驗腦

3場1:1

下盤咁樣嘔一半 好彩中埋個細波

4場客和收40幾萬

防衛者

全晚下盤 仲買上盤

👏🏻👏🏻👏🏻

主12m

第一場荷乙開咗主-1

👍🏻👍🏻👍🏻

有角大買就好

8點喇師兄

想要防衛者
但回飛

今朝2.00，依家1.97

買咩好？

超重心 防衛者3.5b

飛？

救命 10蚊上10000失敗左

諾咸威落飛最後點

又絕殺和波 屌你老母臭閪阿甲

牛津回飛，最後點

準備第2擊

尾場撚下盤狗 防衛者穩了

阿甲最尾似主勝？成日星期一主不敗

想買細波

留狗會acc 入多10蚊俾你起機

唔買1億？

30624700多謝新条蛇

買咗大

慘了個個都買客隊希望個莊係慈善家

G持

今日咁好口既 不過都冇用啦都太遲
為左你琴晚成晚整合晒你以前d post食外賣圖
準備篤灰

馬會落飛
但外圍回

信,心注

半大全大

成晚得兩場大波 呢場買大先

買100$跟下3.5b
防衛者變進攻者就痛機會

169 真飛主隊 屌

真盧狗嗎？

祝巴打贏 我咩都冇買到

買唔切上盤

點解死都要針住我

買多5000？

叫我？

迫得寵物太緊

01

Goalllll

秒goal

200$復活計劃
小保加
燕x高隆
進攻者2.5/3.5b

0–1

有到咁

1min 1goal 90min 90goal

重諗住2大升啲水再入

阿甲秒goal
世界變

馬會準時暫停買唔切多注半大

最後咪又係1:1

秒鳩半大100％ 淨係呢場計

仆街啦又秒goal撚半大

半場ok?

防衛者入多兩粒

有無169link

秒goal細波定律

0.5/1半大手足收錢

諗吓好 半大全大

防衛者瘋狂中出主隊

唔鬼係大波下

1:1

半大了

好大...

nba

cls

有冇睇㗎你

半大收錢

Cls早知半大

傻撚左咩場波

3.5大-2

紙板後防

2min2球

半大book spa了

5分鐘 半大gel

屌半場0:0 1:1點頂

有無人睇緊，有無人打龍？

超重心講左無人信 無計

4分鐘半大

Ok 取消關注 再訓過先

169要左下盤

呢場最少4球

咁撚假的波

客和日 串哂有幾千萬

冇買半大先咁快

4分鐘收3.30 半大 有冇搞錯！

半2全2

4min 2球

你係咪買5000嗰個巴打？

係 有咩問題？

半2全2！

係

大波買左注

咪撚叫防護者啦不如

防衛者開心左2分鐘

唔係買咗萬五咩

客好似..

執定2手薯條啦

咪撚叫防衛者不如

秒收錢

本身諗住一萬3.5 一萬半大
但見半大仲穩 買左萬五半大 五千3.5

沒買半大？e神

阿假都有半大，世界變了

半2全2 10 1 200

呢個真 駁唔到仲要4分鐘完成

1-2

我

15/16 最後無買先黎半大

1:2

咩都冇買到琴日先輸完10蚊冇心情

Lm等你爆

呢場波真係on9

10分鐘全大都有

差一球開晒

以為開錯角球通知

睇緊，中出咗2次，射到主隊大肚

1-2進攻者

BOOM

半大全大 10分鐘可以book spa

好過頭先果場掛

大波 都收錢 可以再訓過了 再見手足

馬會通常前幾場撚曬手足尾場大大都開

贏少兩萬

無人打龍？

10分鐘2.5b

客和日
基爾串三場阿甲串西乙

早知都all in 3.5b

3.5大都未開

又真係射得幾靚既..下盤gg

2/2.5b 我買左

又話阿甲細波？？

lm

eason

癲到。。。

3.5b穩or上盤穩？

我買左100$3.5b
早排輸太多唔敢大注

10分鐘收埋2.5

10分鐘3粒 仲要阿甲 ..

10min大

3.5

會唔會freeze到完場

又贏錢 我屌你老母

收硬 仲有80分鐘

10分鐘gel埋2.5大
好撚舒服

贏一粒好啦，買咗和+1

如果今場唔是假波

我eason個名倒轉寫！

咁刺激

有冇人睇緊 ？ 阿假d波咁易入

NOSAE在計之日一

快得有點兒過份 但我受呢d假波 夠假夠快夠爽 咁先係踢假 欣賞

唔gel啦
記得之前買左條幾十倍過關 比人gel走左

仆街 無買呢場先黎nba

sosad

樓上有手足買左一萬3.5b

泰拿尼斯13下中龍得一粒

小妹雖然假膠 但出親水都唔呃人

好過一粒都冇

3.5b但22得唔得

大波秒收

我屌佢老母串到佢2.5大

13會好d

下場

不了

4.5/5s 算

係十萬

2:3，大家開心

13啦 皆大歡喜

邊撚個叫買2.5s

中左fatfat

個個都上盤？
睇黎我要驗腦

10分鐘撕飛 可以專心返工

無買都可以專心返工

慶幸買咗主隊 並唔係半主 應該有得叫下

比多球我 想食個靚早餐

你點買

主和未

佢外國撚 攞正牌賭365

22準備

阿假唔排除打十分鐘就收工

都係客和收工

你唔係wo

我今場冇買到

3.5大 穩了

遲一分鐘買唔到係咪要驗腦

腰斬 10 1 1000

冇買到lm

照留

Lm

停電！

lm了 阿甲智甲都係停電國家

進攻者進攻未

2:2！金木蛇！！！

2-2

2：2

真係2比2

半3全3

2:2

22

下盤日

屌半客呀

200$復活計劃
小保加
燕x高隆
進攻者2.5/3.5b
食早餐了

屌你 又領先一球走去俾人屌打

2:3完得唔得

假撚到

睇完呢球組織客隊真係要改名

半場收晒

咁都叫防衛者

唉 買3.5b咪好囉 宜家可以取消關注啦

2:4

應該 10：10 完場

公司都未返到就收哂 1.5 2.5 3.5
想落車了

6/6.5細有種爆埋

3.5b都睇得出，勁呀

番屋企啦

唉 信心唔夠

勁到

下半場分勝負 半和先

唔通馬會真係慈善機構 客隊有平半你買咁着數

3.5大埋

半客得唔得

叫失球者啦

有3.5大買wo

痴撚線 阿甲黎架

咩話 20比20

半客有冇奇蹟

反而我諗客隊勁咁多讓得平半仲要高水

30分鐘都唔洗收3.5b 舒服

支持

頭先3.5b重心位巴打有料

直屌咗主

大波派錢

十皮個個假飛會唔會泵春

買小左？
下次再跟你重心

買上盤就要有信念

擺明沒錢買點會dup

感謝帽巴

主中眉

玩完未一係輸兩粒比我專心做野啦
一打開0-1 之後再望1-1 5分鐘後1-2而家又2-2

屌 我唔記得呢場買咗半大定全細

好快2-3

完場2:5

客隊：唔入啦 入完又追

同路

手足落場踢緊波唔好上黎傾計啦

我都只係買左2.5b，大唔大注見人見智

我都唔記得有無串到呢場下盤

2-3未半客

屌啦媽 狗會結乜柒算
我全細同半大結果差好遠 贏同豬

防衛者！！！

未下半場 想輸咁

一陣結算完去睇下有冇多左錢

會唔會有人中半場波強

和波先變識攻下

好刺激啦咁樣賭

準備爆金木蛇細波

大佬玩到咁絕

啊甲大到咁 點賭

立即留名

求輸半算

半客5 1 100

仲要等11點先知自己有無早餐錢

主隊 球員瀨屎 10 1 100

嘩 屌佢老味 3.5b 都開埋 但呢場買大波 要有輸既準備 所以都係買得幾舊

有冇得分享下點睇

小妹求派

輸半師

追車都可能急屎 何況追波

有沒阿根庭手足 落場去剪一剪電線

我都想知
我都只係買2.5b

有鳩小妹

客隊兩碼單刀唔敢入，下盤嗰種穩

成撚日問人點睇 屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉， 成撚日問人點睇點睇，乜柒都唔PROVIDE比大家討論 有咩好傾姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題 自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人, 你不如唔撚好打[點睇]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉 係都貼下圖呀, 屌你老母 淨係問人點睇, 成個戇鳩仔

提格雷斯易到

外圍 已報警

出下水可以 分享不了 太複雜

你唔係買左3.5咩

半場2:2

半4全4

發夢師

佢話萬五半大 五千3.5大 我想睇飛

3.5成4.XX 肥肥

跟左2.5b only
巴打tg?想請你飲杯酒

請埋我

唔洗啦

下次再分享

波po無人輸錢？

4場客和 3場係九十分鐘追和 狗會好野

高隆半一盤都夠啦

前兩日輸晒

點睇

今場和客ok?

睇你老母呀睇睇睇
我去差館報到先

客入未呀

發覺無左班外賣仔
波POST手腳全部嬴到巷
終於搵到個毒瘤了

入啦入啦 準備入啦

你驚死你過2日唔輸咩

ching咁講野呀
尋晚輸好多?

人地5射2中2入 班垃圾防衛者10射5中又係2入

2-3 未呀dllm

睇個勢下半場無波入

2:3 2:4

2:3未？

我個和+1

唔係半4全4呀嘛

上半玩入波
下半玩刷c

一多角球就無波入

有 輸咗5k

淨係頭2個字都呃了

似no goal

防衞者 贏埋就Mark低佢
半大全大 角大 正氣到

派可能有幫助

垃圾狗會唔比我買角球
抵人玩外圍

防衞者入波未

無

連輸10場咩料 on9

咪玩我啦 單蛇

下場買乜

買得$100

抽撚含囉

防衛者入波啦屌你老母

場場下盤咁撚癲

防衛者快啲救老母

唔信今場又下盤

又和

波post手足又贏大錢 屠狗會

小妹無....

爆金木蛇細波 抽5個含 條仆街又贏錢

防衛者2:3

Eason 你玩外仔中超

冇咁既事...謠言止於智者

半4全4唔撚合理

又下盤 點玩呀

仲係2:2冇郁過

你心0注左4.5？

點樣排第6名 屌你老尾

客比一球唔過分啦

攻擊者快手入多粒先守

上盤
無開即場邊到黎4.5b？

防衛者成半個鐘未射過波

場波完咗啦仲入咩

喂 有場心水

哥乙唔會0:0 自己搵水位入大

阿甲開左下半場未

2:3 10 1 100

我了

3-2 下盤全格 10 1 100

有

好

贏好多唔可能咁講野？

2:3

中

Me

E

爆細波未

咁撚樣輸

又下盤
上盤真係俾狗賭

防喂完全唔攻

On

攻擊者快入

防衛者下半未射過

客隊入未?

唔洗叫了 防衛者贏不到

名都有你叫，點識攻

叫春就有份

咩事呀半4全4完全唔合理

得一場上盤 波鋪大勝日

是但一邊入多球啦

防衛者絕殺

比埋呢場上盤OK?

見到波鋪d名又唔同晒 又一批手足贏到上岸了

有!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

防衛者攻守都唔掂

支持 最緊要手足贏錢

防衛者！

防衛狗沒了

有咩唔合理..睇哥乙好過

主隊比多粒啦

客絕未

下一分鐘就23

2:2 ft

半4全8先合理 樓豬你有沒有讀過小學架

2:3 手足勁中

屌 又和 阿甲係得小仆街正氣

一早讀完啦 而家讀緊中學架on9

阿假三場和

又無絕殺？

半4全4又下盤

2:3 ok?

漢堡 訓醒比人入

下盤日 和波日

廢撚到 完全4唔攻

搵你阿媽賭咩 , 狗會 1上6下盤

3：2 未

白撚痴 屌你

阿甲全和

屌你老母 半場2:2 完場2:2

收錢師

屌你老母，和波不如唔好踢

假到

on99

屌你老母又贏....

但都唔識防守
上場對面作客0 1 10
俾人炒0:3

防衛者！

2:2ft

仲想爆我

169正氣

無人買下盤？

一敏又贏

半4全4都幾絕

然後今晚聽日又全上盤

皇家卡塔xx！！！

買多d上盤岩架啦

馬會APP今日停到幾點?想cash out

唔贏賭黎做咩

呢句真

gchi

起左身 冇quota玩
重要2.5b開出埋 想死

全中

咪再賭啦（上盤）

真 買個陣又無波入 無買就中出三十連發

派我

今晚得一場
邊夠連登仔賭

得幾場波都打爆額 爆多幾日打上去叫佢加

琴日朝早轟左伐木細

巴打成日中

港超都算啦 仲要玩共超 失望

大家都係自私買就成日中

咪屈...絕對冇咁既事

不過我加額佢都唔比我加 笑死 唔知點先比加

今晚場重頭戲點睇

哥乙我屌你老母

屌左+1，串左拉斯和，fc讓和

Eason我屌你老母

唔加啦 冇得玩咪算

還我血汗錢

我都係睇有無大船可以跟
已經針到唔識揀

半4全4假撚到

10點高路？

今晚係咪重有呃錢盃同荷乙
未開盤咋

或者今晚重注轉戰六合彩

0:1 3倍0.5大 收錢啦

買我料啦

喂
輕鬆

兩場阿甲都輸半

留彈藥聼晚allin馬

現推出連燈老友記計畫

買料者只需999元（原價1000）

就可以獲得超強重心

詳情pm我！手快有 手慢都有！！

9.9得唔得

狗會會唔會開蘇聯杯啊

得 完場再比飛你睇

唔識賭馬連格離馬po都睇唔明
點解佢地唔可以直接講邊場幾號
係都要講一大抽唔知咩名出黎

中超重心？

有陀地 日本 俄羅斯 任君選擇

唔識賭就買3揀1

好似真係得一場

得4場
智甲1場
荷乙2場
蘇聯盃1場 無估錯會開聖士莊東vs登地聯

又有精英隊

唔係咁易的⋯⋯

怪錯左你sor

Phoenixfire

茜克

老漢推車路士

櫻空絕噓唱

今日會去派錢

有冇得內定我冇錢開飯啦

留名等杜蛇條飛點串

我太有信心買咗主勝冇買盤

等你派

放左蛇cap低晒所有證據 有咩事留返同個法官講

下盤收錢收到手軟

今晚得1場 定仲未出

2200大ball!

原來我買咗全大

高路高路唔係班霸黎既咩搞乜排尾2

兩日由一皮輸到得返幾舊諗住一野轟落防衛者3.5b之後戒
咁又中究竟想我點

有運，派我$100了

全部波都唔熟 諗住一棍頭場早d 訓

警破創新金融科技賭博集團 拘22人包括主腦 半年收5億賭款

波post末日

留返係到既都係正氣

今晚又有呃錢盃賭

仲陸續有人會入去坐

夠薑買冷真係一夜致富

有重心！放過我ok?

半和？

呢樣真，晚晚啲波都好夜，頂唔順

突然間又有錢派

得返100蚊 等緊杜蛇大船翻身

冇緊一半人

我地支持馬會架

派200 比你起機

智甲高路高路做上盤 引人買下盤咁

呢d 閪波毫無觀賞性，捱夜晒時間精神，中就算，唔中真係訓唔著

諗緊

高路高路唔係強隊黎咩 上盤有咩問題

多謝大佬 咁就有船飛了杜甫號

輸到咁都叫強隊

但經驗話我知會開上盤

17弟讓4哥平半 係咩波黎架屌

等你

穩陣

杜蛇我都想起機

今晚又有牛津

之前曼狗降班區都讓愛平半啦 結果

有冇呢個post嘅外賣仔比人拉咗

所以依啲盤好鬼 馬會啲主客和好準 主似反底

咁愛狗都叫3-4場不勝
但安達講緊16場輸得2場

我都覺會反底 引人買低水下盤 我就趁而家上盤高水買左先

或者有機會改平手盤

個戶口900幾買咁幾場，之後袋返900幾，好似冇買過咁，勁嬲

平手咪算好囉

出面開平手，狗會高水平半，狗會banner仲要推介客

直屌主勝，17打第四仲有平半買？ 第四派錢？

唔入波我點收40幾萬？

就係派錢

輸好多？

有意 tg: hugo1991

高路 精英隊 登地聯 前進之鷹

4x1?

想問智甲會唔會降班

狗會邊會推介主 主個績咁差

笑左

18會 17打附加賽 杜蛇幾時幫我起機

656

658

派埋比我得唔得呀杜蛇冇錢追數

前進之鷹送錢

安圖做客特衰

100％唔犯法呢句實在太可疑
有咩留返同個官講 記者朋友我係冗員四世

Thx 無辦法個個派 要抽

點知id質量好唔好

想洗黑錢定用黑卡？

why not both

可以 留馬會id

2380000
派我

狗會banner好邪

以前識人有做開 洗黑錢有咩問題可以搵佢

我偶像派比我

唔洗抽 派我就得

睇你個帳號可以退到幾多次款

Ok比左訂金先

你真係傻鳩黎 早幾日班狗先mon住波post拉左班外圍狗
依家仲敢上黎搵人洗黑錢咁勇
呀蛇 拉佢就啱喇

黎兩日唔見社甫出嚟

ho ball

有馬會唔玩玩外賣

gchi馬會

阿甲客派錢咁好？

今晚只賭一場 全日重心

智甲會唔會就係大家都以為自己識睇盤，所以大屌上盤，但到頭來真係馬會派錢

想知

估 智甲下盤

我估係荷乙平手下盤

已開啟小鈴鐺

推推樂

竟然係佢

數緊錢

派啲

好囂張

客隊唔識入波
俾人入一粒就gg

入一粒都係拎番聽日再賭

買無反擊之力的下盤好慘

Phoenixfire

茜克

老漢推車路士

櫻空絕噓唱

輸到瞓街

錢已派

見個盤伏伏地 支持下智假當年幫我贏唔少既班霸高路高路

重心
真係覺得同路先好跟

wow 咁大手筆派1k

人地$500，我得$100，多得兩位巴打俾埋我先有$300，偏心

200翻身之路跟

2k2 都是馬會派，cash out 左5皮

好葡萄，仲洗早，咁大手筆

唔要俾埋我

幾時派我 但唔想留email

貪得無厭

今日入咗$300 落馬會，佢今晚12:00會轉交俾你

講笑又唔得

咁灰

買咗防禦者和+1同上盤

200$復活計劃
小保加
燕豪芬x高隆
進攻者2.5/3.5b
聖莊士東

入200跟

之前12對第5 開平手再升平半 最後和不過果場真係第12禁住第5黎屌

再等抽

我就來訓街冇錢開飯了

gun 10蚊

gun!!!

你就黎食皇家飯

又想搭沉船...

唔係買成皮野 杜蛇呢場唔多夠信心喎

轉左盤

Cash out 左
閪波唔會玩太多

如果今晚轉返-0/0.5 8成開出

跟了

今晚邊一場？最易入球大？

全部

揀一

今晚全部2.5b啦

又話賭番$200注

最低賠率個場

上星期200注上到3千 輸左上唔到一萬，賭性突發好唔甘心買50000收息注成功，之後cash out 4400 上到59000，再cash out 5 皮 玩下尾數

對左準備針得

終於有水啦 跟杜蛇

你地以家買平手

gchi平手更抵玩

尾場 派錢波 極快個隻 差再味停電

好彩唔係智甲 智甲上盤有救了

波po少左好多熟人

贏咗跟杜蛇玩推推樂

屌又轉番

個盤鬼到，不斷引人買客

高路高路派錢

跟

平手唔買買平半

連登鐵達尼號

好熟悉嘅感覺

轉左

買對家未

chisin高路高路秒變大船

應該晏少少又轉平手

9成開主

要做1成了

67啦 點算

留同的睇一陣開唔出我地比佢屌死

收錢

驚咪轉平手買主輸水位囉

如果一陣轉平手，尾盤轉返-0/0.5 就真係開9成了

你哋啲大飛買到 由平手盤變返平半盤

又有對賭睇

買左就唔撚諗
都係5050

咁你買咩

想買精英

花生

Gun

俾人拉晒

咁又未既 好多個震緊

杜甫唔叫詩聖 要叫賭聖

客隊上場客場似賣分
爭唔到入前三 穩第四
今次客場會唔會又

鳩揀幾場2.5b有無得諗

伊高斯都轉埋盤

Ur name

All-in 咗

其實賭錢最緊要信自己，輸左都諗命，左跟右跟贏唔到大錢

珍

所以唔跟人就經常豬錢了

Exactly

其實賭錢真係唔可以諗輸左會點點點，一諗輸果剎那你就真係輸

法國呢度無人討論中超了

我成日諗今舖贏咗可以做咩做咩，但都係卡關卡喺諗衣個step

仲討論 call定狗先

講得啱
用咗你$500買六合彩起機

諗得輸即係冇信心，可以skip嗰注。
等下一注有信心先買

用偷返來嘅信用卡 盜刷 仲話唔係犯法嘢 等警察揾上門啦

河北 入波未

之後做cd rom 睇中左場心水，上黎波台睇下原來對家係大船跟左，自此只信自己，以家贏緊大錢了

討論個班自己落哂場踢假

放心 杜蛇應該好快會再派到時再起

智甲上盤大船

等杜蛇今晚贏完再派

場智甲主隊近況差 客隊近況好 但客隊作客麻麻

客隊作客第5, 主隊主場17...

客開受讓有冇咁抵買

主本身係勁啲

高路高路可說是今季聯賽最令人失望的一隊，現正經歷內部問題及領導層換人。他們在八月底復賽之後於聯賽未贏過，近5場聯賽得2和3負，包括上仗主場對伊基克輸0比2。球隊無論攻守都有問題，反彈的希望渺茫。

真 同上季個隊差好遠 廢到癲

有無今晚all in 系列？

未賭一排，睇返發覺馬會cut左好多場第一隊入球，邊個贏到馬會割禾青?

智甲派錢？

搵到場重心 想G再講

快

免費爐琪琪

咁岩近期見到 好似幾準

班中超真係好鬼廢
大連人連輸4球 第四球射到龍門反彈落后卫跟住入波
Dllm 笑死人

Pm左你

Ching 拼音打字有得搞繁體

利申 10年經驗

後衛 后卫 咁都俾你發現

高魯高魯駛唔駛護級？

係 成日唔記得搞返繁體 比人狙擊

要,踢少一場少人一分

唔似會反底

疫情之後都無再開過啦
依家得返有即場先有

想g

應該幾重注下 馬會怕死了

和尚

Btw馬會肯開主客和賭都執到啦....

Check pm

高路高路大波波 有冇同路

精英隊似allin水

智甲垃圾讓盤王

幾大

上場高佬對隊廢啲嘅都無反底護級 點解今場會

高佬秒變大船

珍,客派錢

呢啲反底心理輸唔少。。。日乙日職最常見連輸9場盤都有，又係做讓人果邊，仆街又輸一場，有啲濕尻聯賽真係可以輸到季尾

咁依場你要咩?

明明上面有新聞話隊波散咁滯 仲搏佢會努力護級買大波算

仲未轉反平手既

點部署

穩陣
我買高路高路贏過唔少（幾年前）

唔升盤就開主，升盤就要客
利申，9up

主玩大細波

最好既賽馬會真係益大家

我相信你明我講咩

10點好易賭...重注....

清太遲啦 重心料派哂 下年請早

屌你老母又唔開即場 馬會好ball

Same road

真係會有人敢投注主隊咩

買左啦

近期最出名

20幾場不勝嘅史浩克04

15場不勝嘅仙台維加泰

信杜甫 唔驚！

漢堡連輸10幾個盤

利申 中左2次反底伏

漢狗夠分就買對家

希望多啲人買主 咁客就穩了 唔信多人買仲開高水主 慈善家咩

呢場難賭到。。。我都唔知隻閪手做咩會買左

你咪重注客獨贏 2.70夠晒高水

大把人買客

一定買客多過買主
客隊和波都執半格
我唔撚信咁著數

2200呀婆都識買啦
客

我都唔信加上高路高路係我搖錢樹（幾年前）

一定客大飛啦，和波有半格食，仲要排名高又狗會推介

大波

廢到痴線排17讓盤王第四，盤王仲袋住半格先，有冇咁抵玩

放心啦
2200一定轉平手盤

第一次賭 都唔太識 少少地試下

未必，出面開始轉平半

頭十抽一派500

ching有冇高見

主

買咗就等結果
度定下場

咪撚啦

同a米一樣...唔讚得

算啦 大家打和super啦

等睇撚狗

Cls大波1.85落到1.7...

頭十抽二 100

突發 烏甲同智甲有心水！快

***此內容需正皮此留言或回覆才可觀看***

Ccccccc

唔好講
講左死全家

客大飛但主落飛落到轉返讓人

ccccccccccccccccccc

特備節目今個post1001派100

其實個個都好似你咁諗主贏波唔使降班 客贏輸都無分別 實買主 如果唔係出面點會轉平半

頭場應該又係引大波 決定買自己對家

抽你媽B

Colocolo 又落飛

杜仔識d野
啲人買完 話輸咗點點點買得就咪驚輸
氣勢都輸埋 買乜春

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪 你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？ 係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？ 乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？ 好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？ 呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。 屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？ 冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？ 接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？ 係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？ 屌你老母臭閪谷鳩氣

又黎護級大船
有冇發覺犯左個邏輯謬誤
係勁既又駛乜護級

咪係 又話派錢又點 估到就唔洗賭啦 賭得就咩可能都有
利申冇買 食花生

Ching know d thing

多謝杜蛇
跟你了

連登仔覺得自己見解獨到 同出面嘅大船啱啱好相反

仆街同杜蛇對咗

呢2句真係一能流
同當年書包個句一樣咁正

明白左呢個道理後，所有大注自己度無理過人點睇，個個笑7我1.1串細波，心諗贏咪得 我買十皮穩陣賺15皮，輕鬆

你好似舊登一個人
不過佢好少出聲

杜仔贏多啲

ching 好波

以家反而唔敢再玩五皮十皮

以前賭馬就會
依家賭球均注50理能得你宇宙黑洞混沌重心都係50

杜蛇你都上哂岸啦 成日用啲散紙買下 娛樂下

2200要左150k大波
落飛落到咁 有啲驚

賭左咁多年，深明賭仔心態，想贏更多、繼續買中注遲早黑起上黎連針還返晒比馬會，以家割左禾青娛樂下仲過癮，就算玩大都係推上去既注，完全不肉赤，總之推到50000就cash out

係呀 希望慢慢玩上到1000K

有膽識祝中

每50k cash out

1000k得唔能得呀
1000k真係要派

-320K 達成

驚乜撚 琴日頭場荷乙都係咁 最後咪好撚大波

要咗客同大波 有少少震

利申我都係

氣勢都輸我地主未驚過

想當年買高路派錢咁派 ，呢場希望都照住我

高佬就緊係細波啦

落到咁

10:00 2.5/3b

Ok

落飛= 開硬 你驚東

高佬半場整返個0:0定下驚先

高路幾個月都未WIN過都讓人

點解會咁4打17
17個隊係上盤？？

下盤點輸

呢個真，除非踢假，以前高路高路同宜家唔同了

他們在八月底復賽之後於聯賽未贏過，近5場聯賽得2和3負，包括上仗主場對伊基克輸0比2。球隊無論攻守都有問題，反彈的希望渺茫。
但又驚客放水，半和算

感覺似主

就係踢假

假波係冇邏輯

真係陰質事做盡

希望唔洗一齊ifc見

如果客勝就真係反心理

有冇人解答下點解美金會繼續升緊

比撚哂提示，主隊廢撚到嘔，都可以讓隊第4名就知客隊踢撚硬假波啦，買客果啲驗定腦都得，收撚哂錢踢假護級，足球員都係打份工依啲4線波撚會有人認真踢咩，有錢使得鬼推磨，咩都係講錢。

連登齊心主，屌柒客老母

要左上盤想睇派錢定假波

500跟左杜蛇

里奧邦巴 受平半 👍🏻
艾度思維 受半球 👍🏻
史浩克04 受半球 👍🏻
史雲斯 受半球 👎🏻
莫達倫 受半球 👍🏻
拜仁 讓平半 👍🏻
芬洛 受平半 👍🏻
FC愛媛 受半球 👍🏻
阿特蘭大 受平半 👍🏻
聖地亞哥莫寧 受平半 👍🏻
科爾多瓦中央 受平半 👍🏻
古蘭尼 平手盤 👎🏻
天津泰達 受平半 👍🏻

Please support 小普

如果係莊家開個假盤呃你地呢

好多大飛落主

我咁貴買個九品官返嚟就咁

邊有假唔假佢主隊受讓定讓人今場都係主隊坐和望贏，都話客隊踢撚硬假波，留名完場等大家binc

客已經收足全日飛，莊家呢次肥肥

唔好信人，賭一定要信自己，我只係尻up，祝大家贏多啲利申買咗大波波睇戲

睇黎要半大

我唔明白美金急升原因係咩 有冇人答下 玩呢d鳩外匯輸左成雞野

今晚高佬細球 我話嘅！

因為8登做總統

換財長

懶毒特 買咗客

追返幾多錢?

中三個字

換還換 關美金升咩事 講明低息繼續咁多年 人仔都升唔過佢？ 我好少買開 一買即西

6仔開咩？

買左客盤 想買細波但又驚爆

最撚似係呢注

客無野爭
睪佬護級

美金同我回番一浸先 唔想爆倉

細球sure win

成季得2 wins 算吧啦

高路高路智甲班霸應該唔會降型 客今場會送分

相信小勝1

客上場兩球放水 同一個位兩張紅
今場

屌返注1比0波膽先

聖地牙哥點同

派我了

睇完上面師兄講 震撚到喊 唔想去驗腦啊

買半客先

都係似和波多

有幾多次試過假波大波落大飛開唔出？ 大家理智d啦

唔買主隊全部智障

中場飛鏟 好大仇後咩真係

Pin 完場binc

GoLo半全大

主隊和波都護級，輸波都係踢附加賽

客隊半隊副選 核心全部唔出

主落完飛未

客勝等驗腦

入爆佢

3.5B

2邊主力前鋒全出